{
  "11111": "11111",
  "22222": "22222",
  "33333": "33333",
  "44444": "44444",
  "55555": "55555",
  "@dungeon": "The Observatory",
  "Left safe!": "左边安全!",
  "Right safe!": "右边安全!",
  "In!": "靠近!",
  "Out!": "远离!",
  "Debuff 1": "debuff一",
  "Debuff 2": "debuff二",
  "Debuff 3": "debuff三",
  "Debuff 4": "debuff四",
  "Debuff 5": "debuff五",
  "Run to orb 1": "跑向球 1",
  "Run to orb 2": "跑向球 2",
  "Run to orb 3": "跑向球 3",
  "Run to orb 4": "跑向球 4",
  "Run to orb 5": "跑向球 5",
  "Orbs or Puddles soon...": "Orbs or Puddles soon...",
  "Res-Bait!": "复活诱饵!",
  "Remove puddles from the boss!": "将水坑带离BOSS!",
  "Stand in the puddles!": "站在水坑里!",
  "Puddles soon...": "Puddles soon...",
  "Purging!": "净化!",
  "Dodge!": "闪避!",
  "Make a puddle with Res-byte!": "用复活诱饵制造水坑!",
  "Donuts!": "甜甜圈!",
  "Destroy crystals!": "摧毁水晶!",
  "Crystals soon...": "水晶即将出现...",
  "10%! Waves!": "10%! 波浪!"
}